Autor: GGI
Datum 26.04.2020 (Corona beherrscht die Welt)
Der lxc Ladon-Container basiert auf Ubuntu 19.04
Um den Template unter proxmox zu verwenden, bitte nach /var/lib/vz/template/cache/ kopieren.
Ladon ist unter /srv/ladon installiert. Die Basis-Version ist ladon_de_2.3.2
Neben ladon.jar sind dort auch die start/stop/restart sh-Skripte. Für die Erstkonfiguration, bzw. andocken an einen bestehenden Cluster, bitte
init.sh verwenden.
auf dem Container ist der user supervisor installiert. Der User ist für automatisierte Verwaltung der Maschinen (ansible) vorgesehen
Auf dem container ist Ladon als systemd Service konfiguriert, aber disabled.

Aktivierung:
systemctl enable ladon.service
systemctl start ladon

Ladon-Logs /srv/ladon/logs --> /var/log/ladon (Verlinkung)

Die abgeleiteten Conainter sollen mit einer Festplatte von 20 GB und mehr definiert werden.
installiert: net-tools, vim, java-8, cassandra-tools unter /srv/ladon



